泰國曼谷緊急狀態令之下的第六天

剛剛上載了今天的居緊三十，當中有泰國Donki Donki旗艦店開業的第一日丶還有四面神被關閉的情況以及泰國人不甘寂寞出外的一些情形

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

多謝分享

感謝冲哥

比香港donki 好行好多！

呢個真！

香港Donki根本就係武肺基地

同埋香港DONKI大部份貨香港都買到，而且貴過其他舖

每日都有睇
幾鐘意呢種可以睇到其他國家每日現況嘅片
新聞有時只係影一個細角落位 唔知整體情況

沖哥日日都好感慨